人大咗，聽歌開始越黎越重視編曲

連登仔有冇啲好編曲既例子聽下

Beethoven

無需要太多 -- 張國榮

反而係日本人編曲，臺灣人作曲/詞

講編曲一定係聽prog

北非諜影

想妳 張國榮

成日覺得呢兩首好似

其實咩叫編曲

Ching 識野
Plini

個intro同solo簡直一流

big four

jacob collier

tomita lab

樂器既伴奏

Insomnium

雞蛋蒸肉餅所有歌

基本上佢哋玩編曲起家

唔建議視之為伴奏
當你將所有野都當係主角，會發現新世界

好岩 每次聽同一首歌留意唔同layer